通常用幾耐時間轉衣櫃既STYLE?

我之前著黎著去都係T SHIRT 短褲冇乜新意, 近排有D想慢慢換下D STYLE, 但一次過又買唔到咁多件, 新同舊衫又未必可以MATCＨ到, 想問下你地會隔幾耐慢慢買過晒全個衣櫃D衫?

比人串完

全櫃灰tee
舊左買過堆新灰tee
無限loop

有錢咪一次過換晒佢
冇就慢慢換

訂造就有錢都冇得急

same 不過我係白tee

變性之後就會買過啲衫

我黑tee